七子去 六子回

六弟返黎囉